停止再屌手足死守 立刻出門救人！

開花又好 反包圍又好 檢討事後先做！！！

推！救人要緊

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
buy你！

推

出面D人真係入唔到黎, 比popo block曬
有冇邊個缺口易啲, 可以按排接放學